入黎傾下計 我有一段所謂感放唔底

放唔低一個人，知道依加已經近乎無可能，但又好鍾意佢，又開始想放棄搵個個新對象，不過又唔知係咪識唔到人苦無對象所以唔想放棄，定係真心仲好鍾意佢
唉....好辛苦，各位巴絲可以入黎hi醒下我

你同佢拍過拖?

我都係呀屌...
圈子細搞到日日諗住

一樣情況呀巴打
宜家就考完dse宜家係到日日懷緬緊以前上堂一齊吹水同埋study leave日日約佢出黎溫書 宜家考完之後日日都好掛住佢好想見到佢

我都係啊 比佢帽咗兩次啦⋯⋯手已分
但仲會成日諗起佢
好想揾佢
但所有親友都叫我唔好再同佢來往
只會害咗自己
放唔低
唔知點去重新相信男人

無，但同佢有講唔清既關係，又稱唔上曖昧又唔上情侶

原來有咁多同病相憐嘅巴打

咁都帽兩次，最後係你提出分手定佢？
其實咁都可以講係賤男，希望你可以放底到

唉！中學唔係讀男女校，我都 好想有依種日子

同路人
我們像一首最美麗的歌曲 變成兩部悲傷的電影。。。

我依加都唔明自己係唔係因為依個問題所以放唔低

我同佢曾經既歌

我發現帽第一次17年1月佢同條女16年10-12月喺出面呃蝦條咗兩個月

佢喊住留我，又為我犧牲咗學校一啲佢好重視嘅嘢（退選）
心軟俾咗一次機會佢😞

發現佢來緊5月尾約咗第條女去日本話報答個女仔之前選舉幫佢出設

3月25分手 最後一次 最後⋯⋯
但我放唔低

I mean 我17年1月發現

第一次真好離譜，不過絲打你都好好，原諒左佢，但第二次有d唔明？係你發現定佢自己講作為利申？
同埋你係為咩放唔低佢？如果佢咁唔值得你愛就唔應該放唔低

佢拍緊拖已經夠晒幸福 唔需要你
你又何必苦戀 令大家唔開心呢
你應該係識唔到其他異性 先迷戀上佢啫
俾自己一個機會 感受吓身邊啲人幾咁愛你啦

我都係，已經過左2年 見到仲有心動既感覺
絲打你都要努力 希望時間可以沖淡一切

日子耐左就放得低

或者你講得岩，但我唔覺得佢另一半好，而且佢反而因為佢另一半學壞左，我好想去學返好佢改變佢，做返以前一個好好既佢，所以我真係仲鍾意佢

依句聽唔少，但係真咩？或許我可以去選擇新既但又識唔到異性，又或許我唔願去選擇因為我放唔低佢

係我3月25本身就諗住同佢分手嘅
因為佢平時對我好好嘅
復合之後真係變咗好多
成日打比我 Facetime我 接我放工 送我鍾意嘅嘢比我
所以我有掙扎過 理智要離開賤人 定跟感性繼續同佢行落去
因為佢16年12月借咗我$20000
我一直比自己個限期
佢還曬錢之前再比個機會佢
儘管身邊好多朋友鬧我用錢做沉淪留喺佢身邊嘅藉口
但我都自欺欺人「唔係，我只係為咗啲錢」
到3月25 佢仲差最後$2000 未還
佢媽媽代佢還咗 我就決定分手
我哋兩個都喊得好犀利
但
唉
我唔知
我真係唔知
點解曾經嘅幸福會搞到咁
我成日好想知
我到底做錯啲咩
點解全心全意去愛一個人就係蠢
就遇上player

因為從佢啊媽口中得知佢五月尾約咗女仔去旅行

分手最後一刻我問佢五月尾係咪要去日本
佢都無認
我無再講啲咩
分
完
直到宜家我見到平機票去日本都會好想喊

絲打，我覺得你真係好慘，不過有時我會覺得一段過去既感情咪當睇清一個人既經驗，沒錯拍拖係甜蜜幸福，試問邊個拍拖果陣會唔開心。而且為左哄你就緊係對你好啦，但係要諗清楚佢係咪出自真心改過，雖然我唔知五月同另一個女去日本係咪真，但佢阿媽講出黎你知真係好離譜，或者佢阿媽都唔清唔楚，我亦都唔知佢既眼淚係真係假，但係佢唔解釋唔講證明佢亦死心，唔想再挽留，或許佢亦知道自己配唔上愛你，又或者佢知道自己離開你先係最好當係最後對你既愛，但真心愛一個人真係會願意放下一切去愛你改變自己去愛你
加油！下一個會更好，唔好話自己全心全意去愛一個人係蠢，因為錯既唔係去愛既人，錯既係人玩弄感情既人，但世上總有咁既人，最重要係能夠盡早離開，咪當買個教訓囉！
真心祝福你！

我都係 但我會慢慢放低佢

不過我都想問返你d野，如果你都唔介意講
你地幾歲？
咩事佢要借$20000？
之後有無再聯絡？佢有無搵過你？
同埋點解定左3月25？係你一早定既期限？

雖然好多人都講時間會沖淡，但我同佢既事都過左一段時間，我始終都仲係咁，唔知係我硬頸定點

你仲有冇主動搵佢

新戀情永遠係治療情傷的最佳妙法。上交友app 識下靚仔靚女囉

其實好辛苦，雖然想同人講，我有班朋友都知，都有同佢地傾過下，但係個心好痛同佢傾好似吉自己個心咁，我唔想喊，所以唔再同佢班講依件事，不過又好想抒發自己既情緒，驚自己壓抑太耐唔知會做d咩，成日唔俾自己飲酒或飲咁多酒，驚醉左控制唔到自己 唉！......

佢去日本係真㗎 我分手翌日再問佢best fd 佢best fd話係真嘅
所以我真係好痛
佢95年 我細過佢
我之前同佢去旅行 啲Yen係我幫佢唱住先 仲有佢選舉啲洗費 等等 借借埋埋 佢中間一直拖住逐次還啲咁
之後無再聯絡啦
佢都無再揾我
我block曬佢所有嘢
但心入面仲係想佢揾返我
定3月25無特登揀 只係我2月問佢幾時還錢 佢話三月尾 我就話 咁3月25啦 佢話ok

無，我失去左搵佢既勇氣

無用，試過玩都識唔到人

好似好複雜咁
做下其他嘢分散下注意力啦 好似我咁

我覺得佢有d當你係財務公司（可能過份左），不過你仲年輕慢慢學習啦（初戀？）。但係去日本既事真係唔得，自己衰過仲咁既樣，佢自己講都覺得佢仲有得救，佢真係改過，但由第二個講就真係 ，係佢無再搵你先block佢所有野？定埋佢有咩令你咁放唔低佢？

試過啦，不斷做野做運動睇書都分散唔到注意力，仲好掛住佢，好想去忘記佢同時又好唔想忘記佢，個種矛盾真係令人發癲（雖然我個人都癲癲地），所以係朋友面前都唔係咁明顯（除非突然講到佢，不過我都笑黎好快帶過）

分左手成年都成日諗起佢
好煩

佢就好強烈要求分手後做朋友嘅 所以求我唔好block佢所以第一次分手就係咁 留有餘地 我好快就忍唔住無佢嘅生活 一個星期內就同佢復合

我唔block佢嘅話 我會忍唔住揾返佢復合😭 有個fd話 有心揾你就算你block曬佢所有嘢 佢都會揾到你 但佢無揾返我
我宜家都會忍手唔好google佢個名😭
好似戒毒咁 好辛苦

可能只係因為係第一個全心全意去愛嘅人 所以放唔低

樓上兩個絲打都好有心機打千字文

初戀係刻骨銘心（我講緊係你第一個真心去愛既人）正如我之前講佢唔搵你係佢唔再愛你或者佢知自己愛你唔起，我認為啦係前者，因為佢始終都係同個女仔去日本，如期自己咁辛苦，倒不如放下搵另一個
我到依加都時刻諗起佢 我都係有口話人無口話自己

其實我係巴

放低緊
真係努力緊
忍住手兩日無google佢啲嘢啦 好叻啊我手😭

佢係愛我嘅 只不過佢應該多少feel到我同佢最後都撐唔住 先揾定下個
結論係佢最愛係自己
每次諗起佢嗰陣 我都會同自己講 佢最愛係自己 咁就會好啲 咁就唔會focus落「曾經美好 為何如今毀於一旦」嘅悲傷入面

我怕煩到佢 所以靜靜地 當比我休息下 比佢冷靜下

好叻嫁啦
但用咁既方法就真係好賤，你要知道佢唔係你既mr right，其實每個人最愛既都係自己，但最重要係願唔願意放棄自己去愛人
或許是錯的時間遇上錯的人，你一定會遇到你既mr right 既！加油絲打！
最重要唔係唔去諗佢，而諗起佢卻能夠無事

我好驚會以為見佢唔到

同樓主差唔多啦，俾對方帽左兩年

其實我又未至於完全冇機會，但就覺得好多障礙

帽左兩年又唔係完全無機會，即係點？講多d呀巴打

其實有過一段咁嘅感情，放係心入面係好sad, 但係我覺得睇開d其實幾浪漫，可能我同王家衛係同一種人啦。有個女仔block 左我，我已經兩年無見佢，但係我每日都會掛住佢。無錯，我知係有d病態，但係我幾enjoy, 又唔會話好想有拖拍咁。唔知多唔多人同我一樣呢

我八年都係咁

分享下先
分手前佢有挽留 點知隔多幾日同我講我唔係佢鍾意個type
兩個月後既今日我發現佢同我分手一個月之後就同第二個男仔一齊左
雖然有唔開心但係都要向前走 呢啲女唔要都罷
樓主要加油

唔知，不過我就唔係咁，我雖然唔係話想唔想拍拖，而只是想同鍾意既人拍拖，唔係享受個過程，而係想同愛既人一齊

我成日聽念念不忘羅生門耿耿於懷

變得咁快既，仲要有挽留過，佢可能想咁樣催眠自己

多得佢我先知道女人變心變得有幾快
希望下個會更好

未必係變心既，話唔定佢只係當人地係水泡，用段新感情麻醉自己，不過真心祝福你下個會更好

唔記得左，祝福你搵到一個更加好更加愛你懂得愛你既人

我懂
感覺係難受

由其係初戀

多謝
希望巴打你早日放得低

我都唔知放得低係咪一件好事

點解我覺得個post似我係到安慰人咁既，我明明想人hi醒或者安慰下我

放低啦！
我哋話放唔低！
其實只係自己唔想放低！

傻妹你經歷緊既野我都經歷過
佢個時都好錫我乜都就曬我 好似公主咁
我以為揾啱人啦 後來有第三者
都會同自己講佢係好愛我 之後原諒左佢
但係有第一次就有第二次
當一段感情有第三者都已經無得救
真係愛你既唔會捨得你唔開心 唔會想你喊
仲後生 當係經歷啦 唔好再用佢係愛你黎打飛機啦
男人都敵不過新鮮感

出左去玩左兩日，返繼續先
雖然我有d覺得係交app識既真係好難長久，甚至可以話無可能，正如去蘭桂芳都唔預左搵到個可以一生一世既人，但係我始終唔認識佢，所以我唔知，但係佢咁做應該想大家有太深既感情之前斬纜，令你同自己受既傷害都少d，轉句話說她亦在乎你......
雖然我教唔到你d咩（我都係一個溝唔到女既可憐蟲 ），但係人就係要經歷過先會成長，加油巴打，無論選擇放棄定堅持！

依句真，但係又覺得再唔放底會好辛苦自己傷害自己，亦好矛盾，唉........

其實有時真係好想講一句想追你緊係對好啦，男人係用下半身諗野既人，對你好為咩咁你知啦（我貶埋自己 ），但當有另一半既時候唔該同我用返上半身諗野，真係愛一個人係會願意犧牲自己既一切去愛，專心一意全心全意去愛果一個人

我都好放唔低啊
鍾意左個組女，明知佢只係覺得我好笑先同我講好多野，但真係忘記唔到佢啊

😭😭😭😭why so trueeee
但咁係咪即係無好男人😭😭😭😭

多謝爸打😭 我覺得自己好頹廢
啱啱喊完來
諗起我同佢一百日嗰陣
我寫緊封情書比佢嘅
嗰個日期
嗰個時間
佢同緊嗰個女酒飲酒
然後再同佢講「我啱啱分咗手」
然後上床
我就好難受
真係好辛苦
係咪真係有人會愛我

一定會有人愛你的！

有時鼓勵人就易，我自己同男朋友隔一兩日就嘈，講分手都講過幾次，次次都衰心軟，呢種感覺真係好難受！

睇開啲其實係另一種方式嘅愛

我都半年喇 仲未放低得佢

佢就已經開始左新戀情

我好似病咁 時好時差 我真係受夠呢種折磨

我都係分咗手快三年，有一次係街偶遇到佢（嗰時都分咗手兩年），仲係有令我有心跳加速嘅感覺同想逃避。每日都會掛住佢，冇特別好想拍拖，但都冇想搵返佢求復合個啲想法，到底呢啲係病態 活在過去定係未放低

絲打，我同你差唔多
點解全心全去愛一個人，去錫一個人
結果傷心，心痛的只有我自己
每次都係剩低我一個人

唉, 就係咁先難過, 更加放唔低

去追囉，加油呀！

唔好咁講，依個世界始終有好男人，唔好失去希望盼望（正如少年pi的奇幻漂流講don't lost the hope)，你可以開話我曲線承認自己係

會！一定會，要相信自己會找到幸福，要相信自己，千奇唔好失去希望，我亦相信至今

依句真，我成日鼓勵人，自己知道亦識好多依方面既野（雖然我係a0 )，絲打介唔介意講下嘈咩？通常係你提出分手定對方？

That true，但睇唔睇得開係另一件事，正如歌都有得唱，手放開定我的離開也是愛

依d時候好睇你自己點諗，介唔介意講多d?例如咩事分手做咩時好時差？有咩諗唔通？

其實我覺得算放底左，只係佢亦係你曾經一齊既人，仍然有感覺好正常，最重要係自己點諗

因為有時拍拖不成對比，一邊懂得愛但另一邊未懂得，愛係相向既，單方面既愛只會做成傷害，當你搵到你自己又愛佢又愛你既個個人，就唔再發生依d事嫁啦，祝你都搵到啦

我都知道，我都諗左諗打唔打依句，但依個的確係事實，不過佢真係好好，想長通不如短痛，你試下感染佢改變佢既想法，令佢重新相信愛有勇氣去愛人更懂得愛，唔好怕佢拒絕你，我相信你會感染到佢，話哂你兩個曾經一起，佢亦咁樣做，加油！

我仲好愛佢

兩個月喇
人地有新女喇
放手啦
廢物

分左手兩個月

有時愛都要講值唔值得愛，愛得辛唔辛苦，愛係一有甜酸苦辣，唔會只係一味，如果只係一味就係出現左問題，你認為值得既可以繼續愛，你可以用愛感染你愛既人，但唔得既話就代表果個人唔係真心愛你，如果係未識得去愛還好仲有個機會，最怕只係佢唔願去愛，甚至唔愛你，但千奇唔好以為非黑即白，你自己想想，因為了解佢既人係你

唔好咁話自己，唔係廢物先會咁，我夠係a0啦，又如何姐，最重要唔好睇低自己（雖然我都唔係幾睇好自己），一段感情係兩個人既事，唔好淨係話自己又或者淨係怪人地，最重要係懂得去吸收依個經歷，學識左就唔再重蹈覆轍，佢好你要比佢更好，加油！

可唔可以講多d?

睇到上面巴打們鼓勵另一位巴打一定會有人愛你
我就喊左出黎
我真係好中意你，我已經用盡我每一吋力去對你好
但你對我再好都唔係中意我
我好攰了

同路人 同佢既關係唔會有人明 雖然冇一齊過 9年了 中學完結後其實想完全忘記你 其實做唔到 愈想忘記只係愈心刻 生活上每件事及人都觸動到我想起你 起初想是不是因爲孤獨 才令我視線得你？ 原來我真係好愛你 唉我知你係個專一既人 我都知我冇機會

我都唔知呀，我好痛好辛苦
我成知星期加加埋埋唔知有冇訓夠10個鐘